如果用JOJO替身六圍圖嘅概念套落全民造星3參賽者度會點？

最近晚晚都追《造星三》，好多人對入面嘅參賽者都有唔同評價，於是我就參照JOJO嘅替身基礎六圍圖，製作咗造星基礎六圍圖

相信呢個概念就算放喺節目之外嘅娛樂圈都一樣啱用廢話少講，直接上圖

正如大家所見，我分別將外型、歌唱、跳舞、精神力、觀眾緣、成長性列為造星嘅六項基礎數值

呢六個能力唔係亂咁排列，而係分為外在端（外、歌、舞）同內在端（精、緣、成），評級由最高A到最低E，而C代表就係歷屆參賽者之中嘅平均水平

以下係各個細項嘅解釋

外在端︰（應該唔洗多講）
外型︰泛指樣貌同、身材、體態等等
歌唱︰泛指歌唱的技巧、感染力等等
舞技︰泛指舞蹈能力

內在端︰
精神力︰泛指對象嘅情緒穩定性、抗壓能力、臨場應變能力同埋心態等等
觀眾緣︰討觀眾歡心嘅程度
成長性︰泛指對象嘅潛力同可以開發風格嘅多元性

根據呢個Model，我哋就可以準確掌握一個參賽者嘅質素，事不宜遲，等我立即用呢個Model測試一下其中幾個重點參賽者第一位選手就係佢

Timo，有契毛、尻毛等外號，全民造星三其中一位大熱人選，亦係話題人物之一，被大部份人認為穩入十強嘅佢，六圍圖到底會係點呢？

外B 歌E 舞B 精D 緣E 成長D

Timo外型平心而論不算差，但又未到頂班水平，所以給B。強項跳舞曾經考慮畀到A，但50強表現弱勢，排舞能力弱，40強也不算驚豔，比起同系列頂級的lokman等有不少差距。歌不用說，三季最差的水平，幾乎開口就是走音，有E給E，有F給F，呢點相信毫無爭議

外在端2B1E，其實很容易給人強勢選手的感覺，但如果考慮埋內在端，Timo其實算是弱的參賽者。精神力D，係因為佢情緒管理、抗壓能力都非常不足，經常稍不如意就情緒暴走臨場發揮的穩定性亦不算好，不給到E係因為佢極端自信，所以拉返高少少。觀眾緣E，我諗真係唔洗解釋，狙追list長期第一名說明一切。成長D係因為佢潛力已經見底，比賽以嚟唱歌能力毫無進步，跳舞風格單一，可以考慮畀到E，但我對參賽者都係傾向手鬆，所以都係D算。

但係，正如JOJO世界入面每一個替身都有獨特嘅能力同特性，呢個分析法都一樣，除咗基礎六圍之外，唔少參賽者都有特殊能力，而Timo嘅能力就係「契仔」

能力「契仔」可以令佢保送入至少二十強位置，大機率十強，但呢個能力出到節目外就冇咩用，所以我唔太睇到Timo嘅星途

根據基礎六圍同特殊能力，大家都可以輕易分析出每位參賽者嘅實力以下我哋一齊分析多幾位熱門參賽者

有Dancer之稱嘅大熱選手陳葦璇，有唔少人都認為係造星3入面綜合能力最強嘅選手之一，3B1A嘅能力對得住呢個評價。唱跳兩項相信爭議不大，都係A-B嘅水平，精神力B係因為佢有相當好嘅穩定性同應變，但情緒相對玻璃，所以只能去到B，hater可以給到C。

但可惜觀眾緣同成長性都偏弱，亦反映出呢位選手嘅局限所在
但基於佢勇於改變形象，成長性諗過畀到C，但始終出道多年，表演風格變化都不大，所以都畀係D比較準確

特殊能力暫時諗唔到

另一位焦點選手Zeno顧定軒，看似歌舞俱弱（D同E之間），但實際上係另一個強者，因為佢嘅擁有驚人嘅3A內在端。

外形上顧定軒不算出眾，但氣質獨特，而且算係Charm，所以都可以畀到B。精神力方面，心態同態度方面完全係top嘅水平，造星舞台上嘅Zeno性格非常討好（同某排球角色正好相反），係一個好Warm嘅暖男，作為其中一個知名度最高嘅參賽者，表現不卑不亢，觀眾緣都係A嘅水平，成長性方面唔識跳舞嘅佢50強dance battle進步巨大，演藝事業同星途都係上升期，仲有好大發展空間，所以都係A

而且Zeno仲有演技同感染力呢兩項特殊能力，兩輪比賽都透過佢嘅特殊能力帶動到觀眾情緒，即使喺重視唱跳嘅造星賽場上，佢仍然係一個非常強嘅選手估計二十強應該不成問題

但若要論到今屆造星基礎六圍最強嘅選手，我認為係始終係佢……

5A1C﹗賽前討論度甚度低嘅Cloud，經過二十五集之後，已經成為造星3入面其中一個最受注目嘅參賽者。

平心而論，外形上個人認為呀Cloud影硬照真係唔算好突出，但拍片上鏡幾乎零死角，如果有更好嘅make up，佢外形上會更出眾，A基本上毫無疑問。歌方面，Cloud應該係屬於而家比較少嘅Power Singer類型，雖然唱功仲有繼續提升嘅空間，但喺造星賽場上就算放喺全系列睇都係前段水平，所以畀A都冇問題。舞真係唔係佢強項但唔算差，算係識跳，所以就畀個平衡水準嘅C

至於內在端上，佢係同顧定軒完全唔同類型嘅強大。精神力方面，心態好似完全唔care 輸贏，情緒穩定方面非常之高，喺40強都睇到佢臨場應變能力好強，所以呢個A完全無問題。觀眾緣方面，你睇迷雲黨已經成為live post入面最大（煩）勢力，已經知道A有畀少冇畀多。至於成長性，呀Cloud未正式出道（家燕媽媽唔計啦），所以有好大潛力，而且已經表演出唔錯嘅喜劇感同演出能力，所以呢個A都係實至名歸

而且佢仲有多個特殊能力，包括免責金牌真情性等等，Cloud實際上就係造星3最強選手，無之一

當然，呢啲只係我嘅個人意見，你哋係要話我係迷雲黨都冇辦法，雖然我都真係你哋又點睇？

.......................

期待更多分析

肛交gay

迷雲黨集合位置